上星期五牛過咗，教我點輸

仲以為一開市23500打靶

食500點好爽